其實美國 明尼蘇達州暴亂有冇可能係中共背後搞鬼？

要呼籲美國政府盡早展開調查，睇下有冇中共背後搞鬼

外國勢力

一連串事件未必純粹係巧合

入黎贏

習大大在下一盤很大的棋

應該實有中共份

我都覺得成件事好鬼，好係有一個奶共組織係到指揮。
示威一下子爆得太快，連華盛頓白宮都需要lock down。
成件事直指控Trump，想令到Trump出軍隊鎮壓。

銀河英雄傳說？